[勇武派召喚] 諗緊寫封信俾IUHK, ITICF HK

Assalamualaikum Brother
中共是無神論政黨，修例通過後，
你地啲弟兄會被以煽動顛覆國家政權罪受引渡受審
下場好似喺中國嘅穆斯林弟兄一樣，被再教育被洗腦

出來守護你地嘅弟兄，你地嘅信仰，你地嘅真神阿拉
Alhamdulillah, Allah Akbar!!

Alaikum Salam

推

召喚 ust 南亞仔

召喚UST南亞仔

Inshaallah

支持